連狗有冇機會將621三罷post長期置頂

身邊好多人都仲好緊張事態發展
唔知有幾多人好似我咁，對連登熱門F5上左癮

但奈何今次發生太多支事件
令熱門啲post好散好亂...
FB都仲好多人keep住share post屌老母
但好重要既係Next Step一啲都唔出
令大家覺得氣氛冇左

而家定左620五點先決定621會否三罷
但而家個政府咁 希望大家都會預左要出黎
但發現身邊好多人都冇左呢個預左出既心態
什至唔知621行動

612前一兩日
keep住見到既係唔同公司、鋪頭、學校聯署一齊支持罷工罷課罷市
見到無限量既支持 氣氛係幾咁好
相信有一批人都係因為呢種熱血氣氛推左出黎
所以我地而家要既係621既討論量

我自己覺得第一步 將三罷呢個post真置頂已經幫到手
至少大家關心呢件事時都提醒自己621要Ready

歡迎大家討論，唔好淨係扔低一句氣氛冇左/預計621會失敗就算

加油

【

推